[武漢肺炎] 韓國確診者暴增至51宗 疑現超級傳播者

南韓的武漢肺炎疫情持續擴大，中央防疫對策本部今(19)日表示，單日確診病例一口氣增加20人，集中在大邱市和慶尚北道地區，可能有超級傳播者。總計南韓確診人數已達51例，大邱當地曾收治確診病例的醫療機構也陸續關閉急診室。

武漢肺炎疫情擴大，南韓也亮起紅燈，南韓中央防疫對策本部，大部分患者都是在調查，第31號感染者時被確診，我們正在隔離並調查，跟第31號感染者接觸過的人。

此外，大邱市和慶尚北道以外的確診病患，其中一名是南韓首例兒童感染病例，她是第20例確診病患的女兒，眼看確診人數快速增加，南韓當局正忙著了解傳播路徑，同時大邱市教育局也正在考慮，是否延後中小學開課，隨著病例暴增，大邱當地曾收治確診病例的醫療機構，也陸續關閉急診室。

中共周圍害人

新舊721 君子報仇，十年未晚。但此仇不報非君子

一日20宗

追港趕日

韓妹

正常，韓國人講野好誇張又大聲，噴到d 飛沫周圍都係

開始見倒新加坡車尾燈

社區爆發

中國真係累人累物

佢哋食飯好鍾意share食
Share到口水尾都唔出奇